六百萬fullpay包裝修 買邊到好 荃灣區

如果渣住六百萬係手 荃灣 葵盛嗰邊啲地區買邊到好
唔係太介意樓舊啲啲 因為想預啲錢黎做裝修同間房
有冇ching有啲咩好提議
我自己上網睇左葵星中心好似較平同四正 但有冇伏？
另外想問下如果將廚房改做房 間過啲牆有冇問題？我做research知道如果要郁廚廁走喉好麻煩 所以唔諗住郁廁 剩係改廚房做房 另外係廚做返個開放式廚房 需唔需要近返原本個廚房位走喉？
450尺換哂啲地板 間牆同整個開放式廚房洗唔洗三十萬？唔洗設計
另外改則係咪要申請 第一次睇依啲想問清楚啲 麻煩哂咁多位

點解唔做少少按揭？

你真係發撚緊夢

600萬，裝修當30，買料傢私10萬，電器5萬，稅10零萬，仲有500零萬，450呎唔買大西北仲不咩選擇

6球野搵銀行借買8-9球樓供都得啦

應該難啲 因為我係幫我啊爺嗰邊買 佢剩係肯落自己名 但佢無收入 我係幫佢諗完依啲佢平啲租比我住

我個例子葵星中心就係450萬左右 但係唔知有冇伏 所以想問下大家有冇啲咩意見係我search唔到 做好哂資料搜集先 麻煩哂

入屯門就有400呎兩房.

點解會想買葵星 多兇宅又舊
我會揀芊紅居 個景開揚又近葵芳

少成交之餘仲O爆畢直

因為個價夠平 預算得咁多
不過唔該哂你 search唔到好多關於兇宅既野 咁考慮又更多

450萬450呎？
發緊夢？
凶宅你問我就度度都有
唔係自己單位咪得囉

個網自己寫唔係發夢 無標名係咪凶宅 所以我咪上黎問有冇伏 不過荃灣葵乜葵物嗰邊我見好多都係建築萬零蚊尺 想問下點解發夢？

最近成交 432萬383呎
果頭D樓一般成40年 所以係平D

傻仔先住荃灣

我見都係差唔多價 因為唔太介意買舊樓 諗住反正都會比舊錢裝修小小黎住 所以樓齡我無咩介意 夠平舒舒服服住到哂屋企人就ok 個人覺得 我又唔係住走廊 要層樓咁新無咩意思 又可以慳返個錢裝修

你做擔保人 借多少少
供樓當俾租？

其實有能力full pay買兇宅唔錯
淨油油完就租比巴基斯坦

450尺？？過條隧道都買唔到啦

自住既自住既 凶宅就唔考慮喇

你打去問下先啦
真係無可能一萬蚊呎
我睇樓都有睇果邊
大約萬3-6一呎
一萬蚊真係無可能
舊其實我又唔覺得舊
半市區30-40年樓可接受 最緊要保養好

睇下樓盤網先啊麻煩哂 我已經講左我既方向 我既要求同大小係預算上都無咩問題 後便依啲留言我就唔逐個覆喇 唔洗麻煩大家

上面4百幾萬成交果單
應該係上年尾今年頭最低位成交
而家邊有咁平

問過中原嗰邊個價係差唔多 萬一左右 無咩大上落
計落都唔會到到無可能嗰邊 可能我做啲research都唔多夠 我會再留意下

我除左依個盤之外都仲有睇過其他舊樓盤 只係我睇埋圖則覺得依個四四正正先問佢 其他舊樓我都無問題

最緊要自己睇得岩
單位自住無問題就okay啦

標題荃灣區只係大概 睇下#1我有講埋葵盛嗰邊 同埋只係例子黎 主要問有咩樓比較好 可能你睇唔清楚 不過都多謝你既留言

價錢大概都係差唔多 不過我驚裝修嗰到會貴突左舊 多謝哂你既意見

住喺葵星
伏就無乜
不過呢排搞緊返新
依家買隨時夾多筆

唔熟 不過 你手頭 唔多過 700萬流動資金既
唔建議你fullpay 😂

點解要fullpay

落啊爺名 啊爺無收入借唔琴 加佢收我租

6球，4-500呎
可以睇下荃威花園

稅局查人有咩標準，驚將來中招

而家貿易戰 等爆煲啦

好想知乜野高檔家私要成10萬

依個有留意

買料同家俬

計漏左電器喎

600萬移民馬拉退休好過啦

？？

其實你就咁去轉實惠
十萬都唔知出唔出到門口...

樓主已經唔係去專買sofa嗰啲高檔傢私
佢最平嗰張sofa都萬幾啦
10萬已經預好平 你唔好咁啦....

本身有少少家私 無嗰啲應該搵大陸廠訂做 所以佢家私嗰到可以唔洗計 我都係想知大概價錢

上邊講左 層樓唔係我既 佢亦都無收入做 我只係幫佢搞完收我平啲租 麻煩哂

仲有好多特別低水係內部交易
比人轉名用

荃灣中心？

你幾耐冇出街